1. How do you say "Hello" in French?
a) Bonjour
b) Merci
c) Au revoir
d) S'il vous plaît

2. What does "Merci" mean?
a) Please
b) Thank you
c) Goodbye
d) Hello

3. What is the French word for "Goodbye"?
a) Bonjour
b) Merci
c) Au revoir
d) Salut

4. What does "S'il vous plaît" mean in English?
a) Please
b) Thank you
c) Sorry
d) Goodbye

5. Which one means "Yes" in French?
a) Non
b) Oui
c) Merci
d) Salut

6. How do you say "No" in French?
a) Oui
b) Non
c) Salut
d) Merci

7. What is the French word for "Friend"?
a) Amour
b) Ami
c) Maison
d) Merci

8. What does "Maison" mean in French?
a) House
b) Love
c) Friend
d) Thank you

Respostas de Francês:
1. How do you say "Hello" in French?
Resposta: a) Bonjour

2. What does "Merci" mean?
Resposta: b) Thank you

3. What is the French word for "Goodbye"?
Resposta: c) Au revoir

4. What does "S'il vous plaît" mean in English?
Resposta: a) Please

5. Which one means "Yes" in French?
Resposta: b) Oui

6. How do you say "No" in French?
Resposta: b) Non

7. What is the French word for "Friend"?
Resposta: b) Ami

8. What does "Maison" mean in French?
Resposta: a) House