1. What does "Hola" mean in Spanish?
a) Goodbye
b) Hello
c) Please
d) Thanks

2. How do you say "Thank you" in Spanish?
a) Gracias
b) Por favor
c) Hola
d) Adiós

3. What is the Spanish word for "House"?
a) Casa
b) Perro
c) Gato
d) Mesa

4. How do you say "Goodbye" in Spanish?
a) Hola
b) Gracias
c) Adiós
d) Sí

5. What does "Amigo" mean in English?
a) Enemy
b) Teacher
c) Friend
d) Student

6. Which one means "Yes" in Spanish?
a) No
b) Sí
c) Hola
d) Gracias

7. How do you say "Please" in Spanish?
a) Por favor
b) Gracias
c) Amigo
d) Casa

8. What is the Spanish word for "Dog"?
a) Perro
b) Gato
c) Mesa
d) Silla

Respostas de Espanhol:
1. ¿Cómo se dice "Hello" en español?
Resposta: a) Hola

2. ¿Qué significa "Gracias"?
Resposta: b) Thank you

3. ¿Cómo se dice "Goodbye" en español?
Resposta: c) Adiós

4. ¿Qué significa "Por favor"?
Resposta: a) Please

5. ¿Cuál es la palabra para "Friend" en español?
Resposta: b) Amigo

6. ¿Cómo se dice "Yes" en español?
Resposta: b) Sí

7. ¿Qué significa "Lo siento"?
Resposta: c) I’m sorry

8. ¿Cómo se dice "No" en español?
Resposta: a) No

